MMORPG (an/ios) 式姬《幽界之門-朧》已經推出

今日十二點出,有冇人玩?

無限load,可能死ser

打完個名就收咗皮

same

玩到了

D女咁淫都無人玩？

Android已經玩到
我部iPhone 都未得

冇得玩囡囡再淫又有咩用…

等多
我已經首抽到ssr

有唔小囡囡都重畫過

Iphone都玩到了 岩岩試左
去AppStore update

留名今晚試

LM

睇左條片都唔知玩乜

初初跟住主畫面正上方個格自動行做住任先
之後出地圖打怪
又有做武器抽女女等等

我又無限load了

等佢解決左個無限load既bug先,呢家想玩都玩唔到

有時load得耐 熄game 開過就得
過左開始個一陣就ok

Kill app開
過左教學就ok

刷左三次終於有歐洲人首抽
3ssr

読み込み中......

連GAME都入唔到 読み込み中......

有冇quit game再入

未入到教學已經loading

QUIT完改左名又LOAD 等佢搞好先玩

今日先出?
之前玩嗰d save係咪會清晒?

Reboot一次 過左教就ok

Load埋呢次就掂

Yes

留名

隻隻都1星
點分勁廢

睇右下
激xx=ssr
Xx =sr

你張圖3，4 位sr 其他r

dl緊 rpg類無中文版 劇情唔知講乜

頭十抽會唔會有ssr

屌入到個城都唔知做乜

呢個唔知
但好快就可以拎禮物6000石
抽完兩次十次去圖鑑拎多幾千
又可以抽
總數大約有四五十抽

暫時跟住教學（中間上方格仔） 做先
之後慢慢升下女女 鍛鍊下武器 出去打下

呢個就無計

del 左lu 唔識日文入到城睇唔明想點

改完名之後無限loading 重開幾次都入唔返

比d耐性

其實唔難 比少少耐性玩一個鐘一定明

刷完 開波

刷到咩成績

4sr,開波

有隻ssr好似好d 抽晒頭四/五十抽？

激レア係sr定ssr

Ssr

sor,打錯, ssr先啱

五十抽 總共6SSR

唔計送 5個

邊幾隻

哇屌 仲以為自己三隻算多

哇屌

屌，係咪冇得轉人名

而家先2LV

loadingloadingloadingloadingloading.....

點樣強化裝飾品一開始入城好似玩捉迷藏咁要搵條女講野

禁中間個格會自己搵

隻驚又幾好玩

load到on99

熄左開過

個調查委託要做咩架

原來要尋寶 500石

load咁耐嘅

5 定60抽完得2隻ssr
開唔開好

有時係咁 不過我玩左2粒鐘都未試過load得耐了

染髮劑點拎

同Last idea有咩分別
又係瘋狂掛機?

唔同...

打完條龍仲load緊

終於load到

邊位巴打叫光復香港

算唔錯啦

一開始9000石係咪all in
攞石易唔易

all in,抽完開到新角去圖鑑即刻又有幾千石拎 (總共應該有4/50抽)
建議到呢到為止有2隻ssr會比較好

不了, 唔鍾意呢種Q版畫風

好易拎 不過開哂圖鑑同調查委託之後就冇石拎了

thanks
幾多ssr我就冇乜所謂
識我嘅人都知我唔刷首抽, 除非禁個制就刷到

不過冇人識我

我喊死了

3d立繪係有d人會唔鐘意,但2dd幾好呀

任務都有
但一百,兩百咁拎,刷首抽應該係一開始+圖石了

嗰陣一開始玩beta都覺得ok幾得意
直到講幾句野就見到呢幅圖

我就心諗d 3d做乜鳩

中出4葉同null巴

同意,如果全部係呢隻畫風就不得了
3D真係爭d

屌唔小心用晒d退魔鹽

有咩多人玩嘅元素
除咗可以亂入人地個戰鬥好似冇乜
多人嘅channel又入唔到

好似遲啲有公會

岩岩求其抽左2隻SSR就開GAME算.
有冇巴打講下應該要點
D日文唔係好識 又唔知要做D咩 鳩禁緊D任務
係咪不斷拎石抽左式姬先?

抽咗先
抽完圖鑑又新野又有石拎
主線禁物語之後中間有行字可以禁落去自己行

不過MMORPG睇唔明真係好難玩落去

大家一齊試下先

抽左兩隻既我覺得可以留石

MMORPG主要都係採集整裝打怪

對我黎講應該係玩落冇乜多人feel趕客d
Mmorpg人都唔多個

玩極都係得2lv
幾時先有多d cost

打完第一章應該4lv

好過全自動個d掛
係差在睇唔明

今日無限load 好似嚴重左

我估係連線問題
我試過轉channel都會load 10世
可能係佢轉圖搵channel嗰陣唔知點樣卡住咗連唔返就變無限load
利申9up

今日真係差,去龍絆過下主線先

我黎

睇唔明日文，一直skip

我都係

其實 我呢d老鬼好習慣玩日文rpg
細個玩Zelda,ff,Pokemon,dq,divining 全都日文

Digimon

pokemon 我都係玩日文，不過頂唔順d 3d 畫質

玩慣同識睇兩回事

緊急維護了

畫風幾啱我 如果多啲配音會好好多
有啲角色一句起兩句止

普通角高覺靈會唔會好用過ssr